［紅海行動］偽愛國政客

身上穿著的是污衊中華偉大民族的服飾

嚴重傷害同胞感情

必須要把此等日倭走狗驅逐出我國領土

唔夠愛國

我比牠愛國

牠是日倭走狗

祟日犬